連登仔醒未，工展會一日都未搞過

聽日係星期六，唔好再比籍口話要反工搞唔到。又話要零售攬炒，攬左去邊？

光復香港，時代革命！

幫推呀

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

推

搞工展會太低招啦！
應該幫吓準備去工展會，屋企嘅耆英。
軟: 帶佢地去行街飲茶霎平，避開維園，認識黃色消費圈。利誘
硬: 如發現去過工展會，扣家用/利是三級制